有冇人揸車一定要超速？

d限速牌根本係質疑緊我既能力
所以每次揸車我一定要超速
我要證明比所有人睇我係得既

一定超
跟牌+1

香港啲高速公路限速+30都完全證明唔到能力
屯公行110有乜能力可言

跟牌+100 心情唔好+150

單純超速有幾難
巴打繁忙時間紅隧行幾多先？

50m/s

從來唔睇咪錶
地板油地板迫

事實上當個個都跟牌係會造成塞車
所以條路點都要有三類車
一種係慢過牌
一種係跟牌
最後係超速

成180公里
你死咗未

26 攝中間

限速兩倍起跳啦

50cc

真 揸開巴士 邊條線唔講驚自爆

有黑盒 50路段渣70會響

仲會見紅燈就比油

今日上咗架的士司機係龍翔道去到110，一邊聽謝霆鋒。佢老尾，係咁隊住人車尾。係咁cut線。我捉撚到實。

51都係超速咪咁計較啦

紅燈比油？ 師兄你重有幾多分扣

跟牌

乜個牌唔係最低速度咩